Hij keek verrast, blij, verontrust; maar met een moment van herinnering en een terugkerende glimlach, antwoordde, dat hij voorheen hem gezien vaak; en, na de opmerking dat hij een zeer gentlemanlike man, haar vroeg hoe ze had hem hielden.
